國安法實施左之後香港人就縮返哂入老母個西到

香港人淨係諗住縮埋一舊等外國做野
Freeride完前線又可以freeride外國
香港人好波
證明國安法好成功

已封鎖會員 分化魚

巧痛
唔好扑我

我都係你fans黎架
好鍾意睇你post入面d人打飛機

唔係啦
我見到佢個名先入嚟9up下

點解你要叫分化魚唔叫分化撚？

回覆請用不推文

香港人唔鍾意睇到事實

比人踢爆左就嬲嬲豬？

國乜撚嘢安法？！黨安法啊！沒有黨哪有國啊！

效爹魚

有加速師幫手香港人可以食花生睇表演

對唔字總書記

遲下美國爸爸放生香港就好笑
我以為贏左

放生就一定會因為美國重點一定會放喺中國身上，香港只係蝦毛純粹係美國搞中國嘅借口

佢搞唔死中國
到時咪又係香港仆街
不過成班都諗住移民就唔理

美國都唔會搞死中國，因為任何動物死前一定會比D掙扎，反而半生不死係最好結果等佢慢慢流血休克。

出面打緊仗，你唔幫手掘戰壕不特止，仲叫人出頭？
鬼post

整到中國冇威脅就唔理架啦
依家呢個局勢邊會滅佢國
整到越南北韓咁
果到既人咪又係唔好過
最有機會搞大佢既香港人咪縮哂入屋企搞移民

出面好和平
香港人係哂屋企食花生